# SIS 3 Projektna Naloga

### Movie Recommendation aplikacija.

##### Projekt je izključno namenjen predmetu SISIII.

Video: https://streamable.com/hmkjvw

Url: http://95.179.131.179:6969/

GitLab: https://gitlab.com/MihaelBercic/sis-3-projektna-naloga

Prijava v aplikacijo:
-	Email: miha@gmail.com
-	Geslo: miha